[濕疹j] 朋友成日話你好慘，點霸氣回應

成日出街食飯，唔食牛，鵝鴨蝦蟹等。之後總係會有人話，你好慘呀，天下間最好味的牛都唔食得，或者咁你咪好慘囉？

點樣霸氣咁答佢地？

咁係慘呀 點霸氣呀

真係好慘

同啲唔食煙嘅人偷換概念：
吸煙而又做火車頭要死全家落地獄
濕疹嘅人：我唔食得嘅嘢而你又食要死全家落地獄

我都有濕疹 ，不過照食而家就黎死

扮牛叫

駁唔到

點有得霸氣回應
咁係事實
利申 全部本身都唔食